老實講見到啲bno post真心覺得香港人同支那人係毫無分別

最近成人見到啲咩bno聯署，問bno點申請之類嘅post。有啲常職都知bno係無可能變bc但只有有相關消息就會有一太堆bno撚出嚟打j

其實好多出嚟嘅現屆大學生同後生仔係97或97後，坦白講佢地係無路可退出嚟死守香港相反班97之前就抱著我有bno，真係「你有你死，我有我返屋企」

口口聲聲話香港係我地嘅家，我地要誓死守護我地家園，結果一有機會就想走，隨便就可賣哂一齊出嚟嘅97後，真係好撚肉酸

利申:97前無續bno，唔會賣隊友

98 表示老豆老母想拉我走，我都唔撚走。

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

有免費文宣啊

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

你呢聽人咪又係最小市民心態
覺得人地攞外國護照一定係走佬
同啲人覺我有錢既一定係壓榨一撚樣
當年10000個BC家庭有幾多個真係去左英國住?
以前高登到依家連登咪又係大把BC係度?
點解揸外國護照唔可以當係保障更加可以無後顧之憂
要幾咁井底先會覺得要放底香港所有野去外國住係容易既事?
依家出黎發夢既人入面冇外國撚?
前線大撚把BNO/BC/加拿大係度
唔係個個要攞本野係你面前fing話你知佢有外國先出黎發夢架

利申BNO起英國讀過幾年書返左香港
依舊有發夢

我有bno都未續!
雖然我冇簽聯署，我都支持BNO平權
我冇諗住走 唔好分化
有BNO 唔代表乜嘢!

善用不推文回覆

我認我係小市民心態，係有能力移民/已經有外國護照嘅人嘅立場嚟講，可能我有外國護照又點，香港係我嘅家，我都會發下夢同大家同一陣線。
但如果係97後又無資格申請bno又無能力移民，會點樣睇你地班bno撚，雖然一齊抗爭同時又想自己走，就好似明明話大家坐一條船，但其實有架直升機有咩事可以自己隨時走佬。

我毫無分化之意。我相信好多97後會認同我講嘅野，只不過我想表達一下我嘅感受，同想將呢個問題提出嚟，我未必一定啱，覺得我講錯可以屌我。但唔好直接話我講唔應該講嘅野，分化狗之類嘅野。

咁你咪去同出聲撐平權果個英國議員講囉叫佢唔好再提依樣野

點解你覺得平左權一定係走佬
我諗住留低做擋箭牌喎
打中BC英國咪有理由出手

我會想誠哥買個島搬晒香港過去

LKSAR

不能同意更多，我有BNO, 同外國passport, 我都仲响香港同大家一齊發夢

BNO本身都係一個抗爭行動
拎左同走唔走係兩回事

平權係確認香港身份定位，平完自然帶脅其他香港人

先唔講bno平唔平到，但97後已經回歸要點帶脅？唔通搞假結婚定點？

明白明白
你出post 目的係乜嘢?
叫bno唔好平權? 叫人唔好續bno? 想97年後嘅人表達下意見?定係叫有bno嘅人出句聲? 我只係見到你話人
唔想俾人話分化, 唔好畀人覺得你分化

利申: 不過我都覺得最近太多好post叫人簽bno 聯署, 我冇簽就是了

知唔知咩叫by descent

其實都唔係好明呢d 小農DNA
成日要魚蛋論，我冇外國passport, 所以你都唔可以有。好心啦，而家有外國passport 一定走佬？而家係咪冇外國passport 就高尚d? 冇外國passport 一定係烈士？冇外國passport 一定唔係藍屍？

一路講兄弟爬山，各自努力。BNO 呢單野得確係可以爭取外國支持香港既本錢。平左權，香港人係英國有say d, 有咩唔好？但你呢d 小農DNA 就只係識focus 人地會走佬，係度分化。咁你咁講攬炒巴唔洗係外國爭支持啦，外國撚唔洗走出黎啦，反正你呢d 人最後都覺得爭取外國支持係冇用，外國撚唔會真心幫你最後都係走佬。

你完全係以小人之心，度君子之腹既典範。

夜深了

如果成功平權，到時有成堆英國公民喺香港畀人咁打壓，到時英國冇得唔出聲

同埋，點解會覺得英國一畀公民權後，就全部人都準備好走佬，唔係個個都可以話走就走，更多係留低冇後顧之憂咁同中國死過嘅

係英國佬求BNO過但未必個個BNO都過，講搵錢人工高除咗美國香港仲有邊度好得過呢兩個地方

做一樣野要幫到哂所有人先做
咁咩都唔使做啦

我有朋友揸綠卡,台籍既都打算去BNO集會
根本就係當年戴卓爾為首為錢出賣香港

如果真係
我願意每晚 幫誠哥 含下賓州仔

講咗好多次....
bno同bc最大嘅分別係可以繼承.
當年300萬人有申請, 所以好大機會97後父/母一方會有..
咁如果咁好彩大家都冇就冇計啦...諗其他方法.
但起碼轉到bc到有需要走嘅時候都有個保障

利申:有bno, 就算平到權都唔會走, 走只會係最後手段.

算吧啦
分化狗post